元天屯踢波谷

我想踢波
入黎傾下

鍾意踢但唔勁 受唔受

入黎啦

好耐冇踢 得唔得？

有心就得

就黎夠人開波啦

踢開英超浸唔浸

叫埋哥狗黎教波